點解電競可以叫運動

叫競技都合理d
打機咪打機囉
邊到動呀

到打麻雀先都未到佢啦

手指動

桌球同golf都係 郁兩郁就以為有運動

好似話因為需要長時間訓練 而且可以分到勝負

唔差在考試都叫運動啦

錢作怪

狀元攞金牌 其實一撚樣

毒撚係要d野自慰下